\section{Conception}
\label{sec:archi}

La figure \ref{schema-archi} ci-dessous présente l'architecture de notre projet.
Le cadre bleu contient les fonctions que nous avons implémenté sous \texttt{MatLab} pour la méthode basée sur les \textit{Graph Cuts}. Les cadres rouges représentent les bibliothèques que nous avons utilisé. Le cadre jaune représente l'interfaçage à établir entre le \texttt{C++} et le \texttt{MatLab} via l'utilitaire \texttt{Mex} afin d'intégrer et d'utiliser la bibliothèque \texttt{FaceTracker} écrite en \texttt{C++} directement dans notre implémentation \texttt{MatLab}.


\begin{figure}[H]
\begin{bigcenter}
\includegraphics[width=130mm]{img/archi-PED.png}
\caption{Schéma de l'architecture du projet}
\label{schema-archi}
\end{bigcenter}
\end{figure}




